# Примеры кода Node.js



## Описание

Здесь находятся отдельные файлы, для демонстрации того, как я пишу код. 
Они представляют собой вырезки кода из различных модулей и НЕ предназначены для запуска.





